美股認真討論區 MCDVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

MCDVII無左既?

訓醒又要對沖

想知接村屋單有冇肉食？
住村屋成日嗌foodpanda
但住得偏僻
但佢又肯送
大多20蚊運費咁
試過一次35
想問下呢啲好搵
定近單5-10蚊好搵啲？

死神同教主今日係流浮山食完海鮮 聽日又準備出現

好似麻麻地
其實我成日FF 返m記溝口靚妹
有時都覺得幾靚 又青春
求其拎左電話 渣車收工聊佢出去食飯
食埋佢
但一諗到要溝就覺攰

放假一星期

毒撚最忌有自信 好似係

咁運費係全部送貨袋？
溝女係辛苦
慘得個返工冇女溝
星期六日街都唔想出
喺屋企打飛機唔好？
已經變座右銘
就嚟刻喺墓碑上面

今朝有POST見到有人講話而家M記無乜後生女番, 有都唔係正

發左達?

小桃園飯局

屌 聽日又要瞓住對沖

接單率唔夠會比D仆街單你
最重要係得返每張20蚊

依家人大左 對女人既要求不停下降
M記妹妹果種青春味真係
諗返起幾年前同老友去唱k 跳舞
有件中學生咁 無簡
依家諗返起後悔 我想要初戀

原來暴絲上個post 名錯左？

我食左死神

其實好做咩 舊時我返part time真係當識朋友
果個人工永遠比唔上正職 又無野學
細個19果陣做pizza hut 都係為操電單車
人工真係不了

唔好
但無工開

講真翻得西熊有時候無得揀

20蚊地獄就幫佢瘋狂炒餐啦

20蚊地獄我2個鐘一張單

自己開台VM去掘coin會唔會cost effective過自己起個場去掘?

連登經濟學家：經濟好 真係唔錯

唔對沖邊有錢補返豬個d?

慢慢揀嚟做啦
只做過馬路單

老麥果d 應該長期要人
起碼有妹妹玩下先
返工無社交好難過日晨

今年仲岩岩好跑然voo
聽日就唔知了

JL好睇左

你指係cloud開台機？計計條數就知但有GPU既機唔會平得去邊

講真，我識得有個人，最近被m記炒左，佢話唔開24小時台食人手宜家唔洗咁多

經濟好左

我頭先睇到DONKI多人=經濟好 真係忍唔住笑出聲

老麥炒人 我真係未聽過

就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

去唔到日本熱錢流晒去donki

我都係

佢話自從改用機點餐後已經請少左好多人，之後禁堂食後夜班又無左一堆人

呂布星期五極限回血

「連燈力」基金 呂布軍第十九次股東大會，周五收獲二連大勝，今周將搭上勝利之路！

係
見而家D人係租埋地方, 交租水電都係錢
所以先諗起, 如果直接開VM咁做 可能仲抵D

聽日又有番市睇 感覺人生充滿動力

佢好笑過vanoss勁多 依家vanoss愈做開始愈hea底

唔敢睇

講起掘礦
前幾日食飯 有fd話地盤比人爆格
幾部畫圖仔坐台機比夾硬拆走張display card
3080黎
之後畫圖仔個位裝左幾部cam 搞到佢地無得蛇

呂布陣營真係好搞笑想加入做高順了

你只可以簡做貂蟬/黃國英

咁樣trade都只係輸一成
連登仔豬多過呂布既應該要反思

咁做咩分手 帽事？

米顛拉

小妹大練兵

清假

日本政府證實若台海爆發戰爭 自衛隊協助美軍防衛北京進攻！

越嚟越直白

呂布本來已輸4成
聽天由邱抽ticker後連續2場大勝

IJN：你隻咩艦？

巴打你肯定出得CCTOY少

咁事實m記只要廚房遲下玩到全自動化
就炒埋廚房人
根本個model就唔洗咁多人

佢唔玩futu應該贏1x%

真係好想哭

負皮你先

大家咁夜仲唔訓

我都肥返10幾kg 不過成日去gym 應該係肌肉重左

其實做得耐唔一定有用

有機會 你大芋真係請個教練啦 一定最有用

交友APP溝女依家

係呀
做運動嘅重點係休息

每日10km 小心傷腳 傷膝頭

又係邊個咁夜唔訓係到負皮我

係我
不過呢邊先六點

gchi 係應該要懲罰下

嘩 屌 呢d 真係好撚傷 重創

3分靠運動 7分靠飲食

唔識玩
好驚女朋友唔要我

屌你

你個心事台又點呀

做運動食脫水丸
有冇諗過操大隻啲
定係淨係諗住減肥
如果本身係肥仔一日食1.5餐仲好啦

大約消3500卡路里=1磅，平衡一日消500卡，一個星期減到一磅，兩個星期最多都係兩磅（健康範圍）
兩個星期要最好既效果係要食得清，減油減鹽去水腫

咁你都識講你踩左6年啦你操三四個鐘，可以連續操到幾多日？
跑馬拉松都要分長短課啦

覆返你問題
如果每天齋喺運動上消耗1000卡以上7日都做 三餐用埋香蕉 麥皮 雞胸 蛋白做代餐 兩個禮拜有無機會暴瘦？
你堅持到的話，有
但你記住操得愈多休息食野都要愈多
運動嘅時候平均心跳170會唔會危險？
唔會
只要做夠個強度 其實時長係咪唔算太大影響？
呢個要就你自己，有人鐘意CARDIO，有人鐘意玩HIIT
咁有決心的話，好似練馬拉松咁一個星期分loading黎操，仲可以一日分兩round，早上一轉，夜晚一轉

[member]：但你記住操得愈多休息食野都要愈多
可唔可以食少啲 飲少啲水 lets say 第二個星期
兩個星期快速減磅 去盡啲好喎
要去威架嘛
利申：尋求個人的健康建議請諮詢你的家庭醫生 健身教練 或相關專業人士 以上純屬個人意見 請量力而為 [member]

同一道理姐你有足夠決心＋好planning，冇話唔得既

我冇

2021係雌雄同體既股神年

你有
仲有負皮添

好愛碳酸飲料
減肥唔啱我

屌你老母citi個apps點解可以咁撚垃圾
開多個citi plus影張身份証影撚咗我成兩粒鐘都未得
同埋我本身係現有客啦，影嚟托柒呀？
賣撚晒啲C佢算啦屌你老母垃圾銀行

同埋我本身係現有客啦，影嚟托柒呀？

呢點真係反智

諗緊係咪真係嘥時間落分行輪佢老母大米

EU SET TO BLOCK ASTRA VACCINE AND INGREDIENT EXPORTS TO U.K.

戰爭吧

至少個touchscreen無好似VW咁lag

Optional fake engine noise

D人真係咁鐘情於死氣喉聲咩

OK，我發現在樣野，個screen既中下位置係個制黎?
一個touchscreen中間整粒實體制係到?
邊個諗呢個腦殘設計

好重要（認真

真呀
你睇 香港幾多MK改響喉

呢d古老公司係諗埋呢d古老嘢去satisfy舊用家其實對Tesla係好事嚟

期暴跌

據報美日正磋商在釣魚島海域舉行軍演

【Now新聞台】日本首相菅義偉重申會強化日美同盟關係。日本傳媒報道，兩國正磋商，最快今年內在釣魚島舉行大規模聯合軍演。據報，兩國又同意一旦台灣出現突發事態，會緊密合作。

菅義偉到神奈川縣橫須賀出席防衛大學畢業典禮，他發言時指，三十年前，蘇聯解體徹底改變了安全環境，三十年後前，所未有的挑戰和威脅將出現，自衛隊可能會被賦予新任務，又重申會強化日美同盟關係。

菅義偉：「在複雜的安全環境中，任何國家都無法獨自保護自己的和平和安全，盟友的合作不可或缺。我本人預定下月訪問美國，決心加深與拜登總統的個人信任關係，致力進一步強化日美同盟。」

日本經濟新聞報道，日美兩國開始磋商，最快今年內在釣魚島，即日方所稱的尖閣諸島海域，舉行大規模聯合軍演，預料屆時海上、陸上和航空自衛隊均會參與，美方會出動海軍陸戰隊和空軍。

報道又指，中國上月初實施《海警法》後，中國海警船頻繁地在釣魚島一帶海域航行，船上有時搭載了類似機關炮的武器，日本政府憂慮中方企圖單方面改變現狀。

日美兩國的外長和防長，上周在東京舉行「2+2」會議，雙方確認《美日安保條約》適用於釣魚島，同時確認維持台灣海峽和平穩定的重要性。

共同社引述日本政府消息人士報道，美國國防部長奧斯汀與日本防衛大臣岸信夫會晤時，同意一旦台灣出現突發事態，會緊密合作。據報，雙方未有討論到具體措施，但一致認為局勢緊張或會導致武力衝突。

報道指，岸信夫在會上提及，飛越台灣海峽的解放軍戰機驟增，與台海地理位置較近的日本將受到很大影響，認為今後有必要探討自衛隊能夠為前往支援台灣的美軍提供甚麼協助。

酒呀

USDTRY

gap up

:EM market

炒左央行老細喎

NQ龍升

Bull trap

每次龍升都係trap 唔敢贏錢

未開市先鳩叫

贏贏埋埋都唔夠跌一次

係咪個個都已經滿倉孖埋

12700跌唔穿 要龍了

今晚又變哭喪區

盤前龍
...

呢個年代十幾點都叫龍

納期龍撚到

+14.25 都龍？
唔好gel得唔得

冇事喇 升返哂了

熊軍好早

開到最後其實佢都喺叫你落分行搞

納期12700 納指13000 鑽石能量底

又升搵錢就是咁輕鬆

You only live once
買齊未

disayland真係痴撚線
我真係好撚憎果堆LGBT BLM 女權 依班人根本就係心理變態

nk225

其實日本奧運唔比遊客去 都幾大獲 諗住借奧運返身 點知加速死亡

好撚慘

用左30年ath

又迷失多30年

上面一堆熊軍扮龍軍gel頭

我大遊戲驛站SS

「中國人不吃這一套」楊潔篪金句T恤爆紅 掀愛國新時尚？

中美高層阿拉斯加會談日前落幕。報道指，內地有商人於網上販售印有楊潔篪會上一句「中國人不吃這一套」的T恤，反應熱烈。

綜合傳媒報道，中共中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪會上的發言，獲《人民日報》濃縮製成相關配圖，日前於在微博上發布。有關配圖寫有「中國人不吃這一套，美國沒有資格居高臨下同中國說話」一句，並以英文寫上「STOP INTERFERING IN CHINA'S INTERNAL AFFAIRS」（不要干涉中國內政），引來內地網友爭相轉發，成為網絡「金句」。有內地商人抓緊商機，將該話印於T恤、手機殼與背包上公開販售。

報道指，據淘寶網搜尋結果顯示，目前該平台上已有過百件相關商品上架，其中以T恤居多，每件價格由30元至60元人民幣（折合約35至71元港元）不等，引來不少網友搶購。另外平台上亦有客製化金句手機殼、雨傘、背包與購物袋等相關產品。

報道又引述部分網店店主指，中美高層會談過後，有不少顧客向店方查詢可否定制相關產品，料近期會掀起一股「愛國定制新時尚」，故加速趕製上架。

有關事件在內地網絡引起關注。

內地網民反應：
「商家動作真快」
「這動作，中國不復興都不行」
「這速度哪國能比？」
「淘寶、義務又要發財了」
「我已經買了」
「忍了這麼多年，這一刻真的相信祖國強大了」
惟亦有指其假愛國之名行牟利之實：

「討厭商家這種行為，很招黑。」
「還是蘋果手機殼，真諷刺…蹭愛國的熱度賺錢很煩啊」

另有報道指，《人民日報》日前亦發布了一張1901年辛丑條約簽訂現場情況與2021年中美高層會談的「兩個辛丑年對比」配圖，引起內地網民熱議。

多d 玩呢d 野, 班小紅帽好易引火自焚

人民日報好似唔記得左辛丑條約嘅"因"

成件事最好笑係iphone殼

10 kg好癲

自比晚清

反美係工作，赴美係生活

想用呢招轉移中國內部經濟差嘅視線

納期龍到
道納都紅得佢綠色

日本妹肚屙

唔千跌算好
搞咁多錢結果奧運收皮

暴絲見到nk225應該會好安慰

EM收皮
Meli, OZON, (SE?) 遲啲可能有咁靚嘅買入點

ZB 細注

其實主要係日本央行唔買日經改買東證
星期五一出消息即冧左

r u ready

英國考慮限制四大會計師事務所可以審計的公司數量

即係納熔定gel?

有線人指你琴日call左雞 你有無咩回應

dont know

but my view:
Junk Bond (EM market) bearish

Concentration risk問題 但比得起錢邊個唔想搵1st tier既公司

SE

alexa traffic 大跌

其實行行都係咁

No bubble

日經

今晚美股

同賭馬一樣，Big 4 會攪一堆細野出黎搵食

你睇下東證

tmf

算跌得少啦 無左幾十億喎
日本企得唔夠硬 今次真係輸曬

rubbish me 又摸頂

搞次奧運應該唔止幾十億

其實都日本順勢做疫苗passport 係好事 一邊試水溫 開返旅遊業一邊救奧運 點知佢一刀切

今晚轉身入tmf

啟德體育園成本都成三百億

又輸錢了

molamola

其實app計唔計
點解你無啦啦會睇到佢traffic跌嘅

apps no count
你咪當佢上網買嘢嘅數量囉

我間唔中會睇曬佢嗰幾個國家個網頁traffic
呢排都升唔起
完全冇諗過入市

風水輪流轉了？

SE係我第二大倉
出糧又要入錢溝貨

可能down晒app呢
墨西哥排頭幾位

抵死啦SJW

睇曬佢全部國家個網頁嗰個排名
之前升了成年
係最近先回落

新興市場大流出

最大倉
第二係TDOC，食撚晒屎

日經跌2%

全部都係聖母重倉災區

日本唔係新興市場黎

追CPNG
同SNOW一樣

尋晚睇壇sir係度屌推薦cpng的kol居心可測

驚咩 陣間又升過

邊有2%

成日比你班友伏左入左app

又話去到千幾億泡沫市夢率
我係大戶都喺場外short 爆你

日經都新興
唔怪之得中國仲係發展中國家

SE呀木得好少姐

大家咁早既

澳洲指數🇦🇺 - 🔵Open
🔺6,734.00 | +25.80 | +0.38%
日經平均指數🇯🇵 - 🔵Open
🔻29,190.50 | -601.55 | -2.02%
韓國KOSPI指數🇰🇷 - 🔵Open
🔻3,026.10 | -13.43 | -0.44%
台灣加權指數🇹🇼 - 🔵Open
🔻16,070.24 | -217.60 | -1.34%
上證指數🇨🇳 - 🔴Closed
🔻3,404.66 | -58.40 | -1.69%
深證成指🇨🇳 - 🔴Closed
🔻13,606.00 | -357.92 | -2.56%
富時A50🇨🇳 - 🔴Closed
🔻17,147.86 | -544.13 | -3.08%
德國DAX指數🇩🇪 - 🔴Closed
🔻14,621.00 | -154.52 | -1.05%
倫敦富時100指數🇬🇧 - 🔴Closed
🔻6,708.71 | -70.97 | -1.05%
道瓊斯🇺🇸 - 🔴Closed
🔻32,627.97 | -234.33 | -0.71%
納斯達克🇺🇸 - 🔴Closed
🔺13,215.24 | +99.07 | +0.76%
標普指數🇺🇸 - 🔴Closed
🔻3,913.10 | -2.36 | -0.06%
羅素2000🇺🇸 - 🔴Closed
🔺2,288.11 | +20.52 | +0.91%

好撚ON9
而家普通人跟本俾班LGBTQ逆向歧視緊

唔見恆dee

唔洗對沖定今晚豬錢咩

Free Fire

sor 我睇左nk225

好快破頂啦

ZB

納dee 有救了

減肥要做長d 的

日日暴食？

如日中天

但我仲要遲到 死梗了

10Y 落到1.6, 30Y 2.32
再加

台股跌

今晚tsm

想佢快d 開返旅遊

1.6x 加tmv

所以對中共強硬

話明中國攻台 會派自衛隊參戰

ZB係咩黎

石仔一日唔放 TSM一日都冇運行

可以被財自唔洗再番工

今晚又係跌

US 30Y bond

我無回應，因為我無call g

對沖中

Treasury future?

始遲全撚部變撚哂性

承你貴言

2.4 都未必穿

坑完亞盤
四點又升番哂
定律

BTFD

點解係納指有救？

逃生門

我唔郁了
Portfolio risk 要睇住

今晚千升

咁快gel

期又閪冧

道又做乜鳩

息跌納都溶
一陣升返納閪冧

廢淡Zerohedge Big Call

That's just part of it: now that one of the largest DMs has lost all central bank credibility, what is a currency crisis can quickly mutated into a full-blown sovereign debt crisis, and the latest blowing out CDS prints confirm this:

TURKEY 5Y CDS 410/455 +125

A reason for the panicked response, one which brings back flashbacks to the Asian debt crisis of 1997...

Who knew this generation's "Asian crisis" would start in Turkey
— zerohedge (@zerohedge) March 21, 2021

... is that Turkey is now effectively without FX reserves and has virtually no way to short-circuit the current puke. Last year, Turkish banks spent more than $100 billion of the nation’s foreign reserves to support the sinking currency, according to a Goldman report (full report below). That prompted calls by Turkish opposition for a judicial probe into the nation’s official reserves.

...你高J無計

摸頂巴封頂功力雄厚

係

沽junk bond 有無倍數工具

Apocalypse is coming

之前想搵呢張gif 都搵唔到

暴絲買長期債NQ要強大了

又要打機對沖

香港公司: wfh? 不了

麻煩, 星期一盤前唔好再龍

港女日日蝕
上年已經無玩
月供左兩年0006
發覺好搵笨

睇下一本書叫
幽靈的禮物

知乎點搵錢呀 短炒？撚北水？

Bookmarked 今晚就買黎睇

ZB 唔係 知乎

邊個？

Sor 睇錯

依個？

妖婦rainishere仲未夠膽拍片？

呢本垃圾唔使睇

Rain 姐

火燒《富爸爸財務自由之路》投資失利，小巴司機跳樓亡

2013年4月27日

can download

google "幽靈的禮物 pdf"

rain姐前幾日先有片話愛股崩盤
睇左未

譚狗想問有咩資格笑人

睇咗 好似係話佢價投 長揸 驚閪

就憑佢係暴巴AI嘅老師

佢話佢未入 IPO佢話要等 應該唔少傻鳩鳩追左

佢邊隻崩左
cpng佢講明上市一個月先入

... 唔認好過

譚蛇不斷講推介 CPNG 既人背後有玄機

DJI今晚滅

係咪rain 推果隻

今晚升硬 gel定先

其實佢買法真係好基本 鳩追個班係咪未中過 港股三兄弟 雷蟲，易陰，閱文 伏

Tech mega crap

Rep. David Cicilline envisions targeting Big Tech with series of antitrust bills: report

易陰即係咩

nq

易鑫集團

想問下CS有無pre-market架？

有 7點開始

冇力升

買咗 DXJ
係咪又要迷失30年

今晚tmv摸底止蝕

雷蛇就出業績，之前入太多，前排狂跌頂唔順走咗大部分，跟住跌多半日就反彈了

國家隊救市 即時拉升 強到

硬係覺得港女D錢嚟嚟去去都係流入某幾隻股到

需唔需要申請開pre-market?

雷蛇冇大媽支持，冇人炒

1. 譚sir 有留意rain
2. 譚 sir 有留意連登

hi 譚sir

唔洗，但想玩option 要申請

not need

係咪交易按extended hours就得？
新手唔玩option

係咪叫我

第一日追高
點都會食價

有一班人既錢係打算短炒
賺又好 蝕又好 都要估

期發生咩事

又升 幾輕鬆

＿＿＿＿＿＿＿＿＿

今晚龍軍GEL頭日

期指 要睇下可唔可以升穿13000

Put tmv

今年虧轉盈

盤前龍

棍上

17年上到依家 連召股價都未返到

會上得返嘅，應該

上2個星期納同道標羅素調轉行,今次反轉

Slr又話沽債 依家債息

龍撚到

IPO價$5 點上
呢隻嘢止損係正確嘅選擇

新年假期待緊佢衝上招股價，點知瀨屎，冇止賺變止蝕

乜撚都跌夠了

3.88喎

再一次提提大家

10點就已經開始gel
睇來今日都無乜運行
你班pk熊軍
放過我地啦

朝早10點GEL到夜晚10點

比d信念 今日千升

幻四之約

落google廣告
tag 關鍵字 lihkg

price-in 左

sell the fact

債息插喇

要叫連仔睇下bam唔bam到呢類垃圾廣告

講緊一開高J？

幾時先可以財自

忘巴仲有無抽ipo

靠Fintech業務
希望佢投到一兩個虛銀牌啦

以香港政府嘅財力
日日落廣告
365日 日日唔重複
根本就無難度
直接收連登皮
連國安法都唔使出

死神已離開

聯易融開孖展就allin

上返14000先好講嘢

交稅比班撚屌 玩文宣

你自己㩒感嘆號ban 😅

知你睇開

今晚到三倍做雞威返晚

得, 見一次bam 一次

係呀 但其他盤前係4點，cs係7點

盤前唔係普通人玩

班銀行提早沽晒上星期抽升到

咪燈啦屌你...

各位早晨，今日又溶

SLR
跌多一個星期先

今晚升定跌呀

咁我返去玩返我既自由時間

玩燈制

暴絲ZB細注係咪債息跌？
睇長期定短期？

任買架wiw

It’s too damn late for you

Ibond

sqqq

百融雲呢

石油
工業金屬，貴金屬
農業

1手

棍落

仲壞過TSM

Rain串鳩你地班賭仔星期六日冇得賭唔開心呀

你買到display card咩

come on突大災難 I AM READY

舊經Value stock
銀行 能源 商品

But it is too late

佢5年plan, 一年出一次片得啦

ready d 乜
我要錢, 我要首期, 我要樓

去youtube 講

竟然唔孖

你肯定其他唔係？

香港人用到既券商都冇一間可以四點就開始盤前
除左TD有廿零隻股可以

TESLA今日會點呢？
有小小期待
對上一次契媽提高目標價升咁多
今晚會好似上次咁
定直插
定妹一晚

雷公係買妹

牛牛唔係4點咩

契媽俾人狙擊，梗係即刻摑佢兩巴，高開再直插

咁一係狂升
一係暴跌啦

狙擊到幾耐
唔係話我睇小班垃圾
下半年咪一樣要交返個場俾成長股
每一次大插都係入貨時機

ib同牛牛

IB表示

石神
新手想問買咩好？

display卡而家差唔多貴過黃金

唔記得左IB

即留言

內顯啦

Xeon u

Intel onboard graphic

我想債息快d到2%呀

唔好成鳩日引我入市啦

好撚龍

今日推POST都幾慢 證明係龍龍龍日

Remote server

唔好gel頭好唔好

龍軍出擊 死神都要借過

咩黎

升唔gel 跌就無架喇

返咗流浮山啦

熊皮龍

0.46%都gel到咁
我想今晚真係數到贏幾錢呀

今晚啲錢又由舊經流去新經？

升

咁耐先爆半個post

今晚開大定細

零點

都未升返哂星期4晚跌個d 咁都好gel

百度暗盤大軍準備！！！！！！

麵神出擊

開市不問價PUT鳩BIDU

暴巴=譚sir團隊

譚sir講多D美股啦

有道理

果幾閃閃下

Spac 合併後平均6個幾

豬死啦

依排日日聽到SPAC 係咪真係咁發

後果自負

好過蝕

肉丸係咪就黎TO THE MOON

spac熱潮可能過左

點解2008年無溶斷

Playboy算唔算舊經
想入啲

spac要10蚊埋伏幾個月一爆上即走
呢排大市氣紛差，空頭又睇中堆spac，就算幾睇好間公司都唔好做長期股東

今晚納唔千升我乜都得

大富翁滿足哂你三個願望

今晚屌穿13000

又玩賭J ?

係 上個禮拜揸住nga想死

三指龍到直接拉升

gchi

佢切硬

今晚睇我tesla 表演咩叫帶動大盤
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
向下跌熔

上次個巴打找左數未

找左

佢講明而家唔好入住

有無人記得 對上一次契媽減持SQ係幾錢？

幾錢呀

跟

今晚升400點

有得借錢既新經
加息贏 唔加都贏

牙暴一陣又貼圖

被指為富不仁 Elon Musk：累積財富為實現人類「多星球夢」

呢個post又幾好笑
又話人無貢獻
話咩上到火星
地球人又唔會有錢左
又唔會多兩罐罐頭食
如果你真係信佢會改變人類
TESLA 600蚊一股歡迎你
任買架？做咩唔買？俾左機會你架啦
係咪要佢free money咁捐俾你？

轉section

正式宣布死神返左流浮山 今晚龍軍渣旗

各位連郡手足，龍市回歸，諗緊今晚炒咩sector好

條鯖魚燒得幾靚

moon

上一個留言先講死神，以為死神圖

好驚我7成倉tqqq搭沉船黑慣

400
1000

what moon

牛唔會食魚 熊先會食魚
熊軍又贏

Post 野食咪幾好

好驚見到死神圖

死神真係返左流浮山食海鮮

ETF驚閪咩

大富翁啲地都俾人買晒啦，我行唔行到一個圈都成問題

無波點要

個post反映連登一般會員級數
都係呢度正常好多

連群真係創意力量同幻想會嚇你一跳

你都無30cm啦

忘兄唔好拎啲真野出嚟講

一陣3點又話滅國國息急升

真心痴線
連好巴都入去抽水

借錢？
你指係bank？

宜家D學生妹發育真係好 有大波波睇

圖定老母

比多5分鐘你

rkt

圖呢

啲錢係elon 手上有用過係啲窮人手上啦

你睇吓SI
星期五佢完全唔關事咁嘅樣

si se sq 串燒三兄弟

好似要打科興先認

幾時去啪埋第2針？

tsla

邊有咁快呀
佢啱啱先第一針

好多熊皮牛係度GEL

雷公又屌Cathie wood 同tsla

ching 係pt?

今晚大將軍講嘢又要千升

死神變左舊飯

死神已經係流浮山比人坑殺左

正呀喂

屌真係估唔到，好歹都牛津，搞成咁

兩邊不是人仲慘道指升佢唔升 納指升佢又唔升

變撚左煩膠
GS JPM呢D都有做估價啦，又唔見佢講

D 錢係咪要返返科妓股啦

唔到咪得

一陣再反手沽返妓股
左一巴又一巴

##

唔想個倉再日日俾人女女女

佢條阻力線咁樣畫

把聲勁溫柔

向上 rocket

今晚美女會點？ 升爆？

NQ又滅世

知道我地就發咗達了

25%倉 升又得 跌又得

納期拉唔上12980 有少少擔心

向上突破

阻力線同支持線唔同人真係有唔同睇法

想問下上星期點解要特別留意NK225?

繼續召喚腳油巴
有冇三月個兩個組合分享

Next week

我都唔算新啦，係咪我脫離左雷公派冇人認得我

有咁快?

請善用不推文

要綁住手腳坐係張櫈度

做龍軍大將軍ok?

吹水多過做野

你開番間

佢call btc top 好準

當左仔仲係到搵野批鬥果時 人地已經為左人類生存空間做野

禮拜四跌到仆街喎

其實無問題既

割菜

20 個ex

請20個ex

俾d 時間坐下啦
SI 呢d 大trend已經改善緊
中間d 高低我只係當短期波動
Weekly 圖其實唔錯
成交仲配合到

有無人有買美國房地產

買左Z 算唔算

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

教主最愛

邊個差佬

原來SI咁低市值
升十倍都係三百億

澳仔zip 2張閃卡入去咪得

可能張閃卡仲係粉

諗緊z 定 expi

同埋實體房地產股
例如dhi, len, phm, nvr之類

印象中澳仔都好似幾鍾意影相

len靚仔

漢堡神偷

can 巴上水

nqym輪流托市 幾時先可以終極一跌

睇來CANS巴都係龍友派

今晚來計

用個Degree英文讀定用swedish讀?

MAC支持者

我減肥 2隻烚蛋加一杯齋啡 做下帶氧

減左13kg

Livermore 都破過產，但唔代表佢唔係大師

又要跌了

教主又扯旗

佢係傳說

財技大師

其實我覺得飲食唔駛太極端
你不如乜都走左醬先，醬同汁最肥
菜既比例多翻D，飯食少一碗半碗
擺多D 時間落去做運動
我覺得咁樣易減過你玩得咁極端

同apple 已死一樣 logic

早餐姐 我平時都照常食野 不過就唔飲甜野

我指澳巴，你呢隻我覺得好正常
不過我會覺得唔夠飽

你d j 圖呢？

佢其實做咩姐... 針鳩人 咁人地去到依個價點先

有女朋友都係價投派 唔會點會投資落自己女朋友到

14000先

維持生命就夠 一黎慳錢 二黎輸到冇錢食飯

所以佢咪就係被嘲弄智商的那個人囉

fasting既最大好處
對沖個倉

Xgu之前好似係依道見過個人又係係Xgu學德文個個係唔係你?

之前勁想去玩 好想試下係點

屌那星大家都係鳩up 大摩話Tsla 只值10$你唔屌

天生瘦底
可以點樣肥小小？
唔要大隻
要肥小小就得
有陣時真係驚打風小小都吹走自己
唔號同我講做運動
食好多高蛋白嘅嘢？
定要高澱粉？

蒙頭is